***Руководство по работе с репозиторием***
===============================================
1. Регистрация на bitbucket. 
-----------------------------
[Зарегистрируйтесь](https://bitbucket.org/account/signup/) на сайте. Чтобы вы смогли добавлять файлы в репозиторий, вам нужно выдать для этого необходимые права.  
Поэтому отправьте на мою почту ```nikitabrn1999@gmail.com``` данные почты аккаунта, который вы только что зарегистрировали.  

2. Установка git и клонирование репозитория
--------------------------------------------
1. Скачайте **git** по [ссылке](https://git-scm.com/downloads) и установите. После установки проверьте, что **git** работает. Для этого откройте командную строку (cmd.exe)  
и пропишите команду ```git```. Если все установлено верно, вы увидите подсказки по его использованию.
2. В **cmd.exe** переместитесь в папку, куда хотите клонировать репозиторий и пропишите команду  
```git clone https://Nikan1234pro@bitbucket.org/Nikan1234pro/n.-dolgov-practice-repo.git```  
Теперь вы должны увидить папку с копией репозитория.

3. Работа с репозиторием.
-------------------------
1. Когда установлен **git** и клонирован репозиторий, можно приступать к работе.  
После того, как вы клонировали репозиторий, вы можете добавлять в него файлы и удалять их.  
Далее, необходимо залить изменения на сервер. Для этого откройте **cmd.exe** и воспользуйтесь командами:  
```cd n.-dolgov-practice-repo   - переместиться в папку с репозиторием, если вы это еще не сделали```  
```git add .  ```  
```git commit -m "<Здесь укажите сообщение, которое войдет в коммит>"  ```  
```git push origin <имя ветки, пока что используйте master>   - после этого ваши изменения зальются на сервер```

2. Также, помимо вас, изменения в репозиторий могут вносить и другие пользователи. Чтобы поддерживать актуальное состояние репозитория воспользуйтесь командой:  
```git pull   - с помощью нее вы сможете скачать последние изменения с репозитория на сервере себе```   


